傳中國要劉曉波遺體立刻火化海葬 劉霞遭噤聲

傳中國要劉曉波遺體立刻火化海葬 劉霞遭噤聲

中國首位諾貝爾和平獎得主劉曉波13日病逝，現居紐約的維權人士北風（溫雲超） 今日凌晨在推特上發佈消息指，「果然，中國當局在逼家屬答應立即火化後海葬。 」北風表示，當局總是能比你能想像的最無恥還要更無恥。另有消息指出，劉曉波 妻子劉霞及其他家屬無法與外界聯絡，形同遭噤聲。

根據中國人權民運信息中心報導，截至昨晚10點錢，在劉曉波身邊的親屬劉霞、劉暉 、劉曉光、劉曉暄仍不能和瀋陽以外的親屬聯絡，對劉曉波遺體怎樣處理，劉霞等親 屬無法對外界透露！

瀋陽中國醫科大學附屬第一醫院13日召開記者會時表示，劉曉波 遺體已交由殯儀館處理，他們不了解後續程序，但表示劉曉波遺體應該還在瀋陽。

劉曉波病逝，最終無法實現其生前死在國外、換取妻子自由的願望，全球不滿中國 苛待劉曉波。在劉曉波離世前的最後一個早上，據悉劉霞仍希望爭取最後一刻，希 望中國批准丈夫到外國就醫，但當局仍然不肯放人，劉曉波最終在沒有自由的病房 裏鬱鬱而終。院方昨晚為此辯護，指為劉曉波檢查期間，劉腹水量大，隨時需要做 手術，不適合出國治療。（大陸中心／綜合外電報導）

,,,

支那玩完
將被國際孤立
但班高官就掠完水去外國欺世界
留番上面隻五毛食有毒食物啦

打爛骨灰盅
撒灰落海
等佢灰飛湮滅

劉霞依家畀人困咗係邊度 ?

中共隨時可以無任何理由驅禁人 ?

Who's next ?

不嬲都係

狗撚過西